求下你地班女唔好再搵我，我雖然得閒，但隻手都會攰

我有問必應姐，都唔洗係咁炸我掛。。搞到我唔敢online..........

咁你快撚啲還埋啲雞數佢
咪唔搵你

又要出絕招扮訓